有咩感情問題就入黎問我，我答

呢排好得閒
自問感情煩惱上都可以幫到下人
試過比人玩
亦都玩過人
遇過既人都唔少
我好清楚player係咩心態
因為自己都做過
我會直接講個問題出黎
唔好怪我mean
亦可能會好黑暗，但呢個都係事實
黎啦，即管問我

怕羞既tg都得,
Id:lovequestion

Long d 好掛住男友

分享住小小先
拍緊拖唔好信哂身邊朋友講既野
特別係一開口就叫你分手個d
因為成件事係好唔make sense
你諗下你同個fd呻
一定係講自己另一半對你點差
咁你緊係覺得自己無錯先搵人呻
又唔會講自己有咩衰
你個fd聽到既野
就係你好好 你另一半好差
所以一定係叫你分手
完全正路
但完全垃圾
因為根本無幫你諗過成件事
代入你角度去諗
前因後果
或者係你地溝通問題先搞到而家咁
唔係佢一味對你差

真正好既fd
係會同你慢慢傾下個問題
幫你搵方法改善段關係
唔係一黎就叫你分
不過咁理性既fd少之又少
通常都係盲撐你，講你岩聽既野（亦係朋友既本質
所以聽fd講就想分手既
自己諗下啦，唔好受人影響
你先係拍拖個個
最清楚段感情同你另一半係點

總結：所有另一半既朋友都係仆街

幾耐？
老實講long d真係唔睇好
唔係一段complete既愛情

點先知一個男仔鐘唔鐘意自己？有無咩行為證實到？

有咩方法令一個女仔重新對你有興趣？

之前淨係出過街睇過戲遊車河，而家whatapps一句起兩句止，好多時已讀不回or不讀不回

我地太多共同興趣
有時覺得依家相處同當初做朋友冇分別
內心開始懷疑自己當佢係朋友定另一半
我可以點做

認真，你會feel到
如果你feel唔到咁條仔都幾廢

得啦你都係想要例子
傾電話，約出黎，關心下你個d啦都係

會flirt下你囉，講下掛住你/想聽下你把聲之類
但要小心你咪真心鍾意你定想玩

我會簡放手
唔好哂時間啦bro
過一排睇返只會笑自己on9

自以為是 激走左男朋支 可以點追返

點先可以俾個男仔知道我對佢有興趣？
成日都被friendzone

你搞清楚自己係咪真心鍾意佢
唔好問我點搞清楚
你自己先feel到

無架啦收皮啦

比多d detailssss

Flirt flirt 他

態度差 講野倔 又晦氣 好似發佢脾氣咁
佢今次應該真係好嬲

咁幾好wo你知道你問題
咁道歉 之後改啦

俾ex話我見識少 究竟男仔點先覺得女仔見識得多

但有少少避我

依家內心肯定嘅係怕失去佢
唔想佢係我生命中消失

成件事係點？點樣無啦啦話你

真誠d同佢傾下
話自己知錯啦
佢無講分手就氹到啦

之前識左個男仔 都算男神黎 過左一排佢晚晚主動搵我傾電話 約出街 又flirt下我 突然有日開始就已讀不回/hea覆 直至到白色情人節佢sc po自己同第2條女傾電話 跟住我忍唔住del左佢sc unfollow ig 佢又換埋wtsapp電話號碼 但我自己就係放唔低佢
究竟佢係咪player 點解要玩9我喎
利申 a0

咁佢點諗先？
好愛你？

電話都換埋 笑左
咁岩換電話號碼姐唔關你事既 哈哈哈
就咁睇應該係啦
佢有無講原因點解咁冷淡先

介紹你聽首歌 cold-maroon 5

講左架

下...講左分手？
佢之前有無講過

佢係d好認真好正直嘅男仔
搞到唔知點flirt好
怕嚇親佢 以為我係slut

佢覺得我平時成日大驚小怪 咁其實我都知道自己好摺 平時好少同朋友出街 成個世界幾乎得佢一個 有d野我真係唔識咁冇理由扮識架嘛 我想知男仔唔係寧願女仔蠢少少既咩

冇講啊 最後個次出完去個晚番去都傾左成晚電話 之後佢keep住每日都叫我傾 但我有野做佢又早訓 就冇傾幾日咁 佢就開始好冷淡 一路諗緊係咪我問題 同時我又都覺得佢係player.......
但player會公開自己有女嫁咩?

係呀 有呀

唔會既 同你唔熟緊係正直
試下慢慢黎約佢出去囉
主動約/搵佢
有sense小小都知咩事架啦
Fdzone 可能係d男仔真係對你無興趣

有時玩夠咪想認真
就算有女都可以繼續玩
只不過
佢而家唔同你玩姐嘛

如果讀緊書既話，佢應該讀書勁過你？
如果你好介意既，試下坐底同佢傾下啦，話佢知你介意叫佢唔好再咁講
鍾意你既就會改

已經唔係第一次比人玩 但佢地咁多女唔玩係要玩到我咁盡

對個ex想死心 但死唔到心 可以點 但我仲好愛佢 但佢有第二個

唔緊要啦
代表你有市場丫嘛 好事黎
下次帶眼識人就ok

幫手既咁多位ching比個正評小弟
1正評=1支持

正皮左你

我諗佢同我一樣, 都係怕失去
即係好似已經習慣咗對方係身邊咁…

俾人飛俾人帽，
有咩方法可以令佢愛番上我
我都知long d好難。
但佢話雖然分左手，
但我去台灣玩的話佢都會陪我，
姐係點

有d難追po
Tg你
Btwn 已正皮

其實啲player玩女會唔會內疚

我會 同做d野補償
但仆街就係仆街
內唔內疚都無分別

拍左幾耐？應該都長啦
I know that feel bro

搵其他人傾下計
都有第二個啦人地係你仲想點
收手啦葉師傅

樓主有無意見？

無架啦
唔愛你囉
都分左手啦
當去台灣搵個人陪下囉
但你唔好又上心呀
所以咪搞咁多啦
收皮啦

點先知對方（男）有無fdzone你

Sor 呀未覆到
咁佢之前講分係咩原因先

佢係連登開po話覺得段感情悶 覺得冇左feel
搵佢傾問覺得大家相處點話冇問題
覺得我好好

咁到底點

上次 都係類似既事？ 我有改善 佢都認同 但佢話其實只係轉左另一個形式

唉 好煩
忍左好耐今日都係忍唔到手禁去睇ex d野
見到佢變咗好多
個心好up 唔知點解那住那住咁痛
好似呼吸唔到咁
我知愈睇會知道愈多佢嘅野...
自己會愈辛苦愈難放得低
但真係好掛住...

其實無野想問，見到呢個po想搵人講下姐

如果個男仔將咬過一啖嘅蛋糕比你食 自己再拎過舊係咩意思
事源係成班人一齊食蛋糕仔 佢拎完到我拎 我準備伸手入去拎佢就對咗佢食咗一啖嘅蛋糕仔去我嘴邊 我就咬住食埋佢 平時佢係一個好似爸爸嘅人 對所有人都好照顧同關心 我想知佢呢個行動係出於咩心態

以前都無鍾意過人，唔知自己呢種係唔係鍾意，又唔知對方對我有無意思。主要係想成日見到佢，唔講野都ok見下就得，但如果見到佢同其他女仔講野會好唔舒服。基本上曰日whatsapp，偶爾都會通宵skype，試過忍住唔揾佢一兩日，佢會主動揾我，但傾計內容又無乜曖昧咁，唔知對方係唔係fdzone我，又唔知自己個心係點

拍唔耐但識咗好耐
唔通呢D就係由好好朋友變情侶嘅問題

個故事係咁。。
岩岩黎到外國就同六年既女朋友被分手
佢一直都有安慰我
慢慢傾左幾個月
佢返香港放暑假 臨走前我有提示過不如你返到黎我地一齊
咁期間每日聯絡 感情都好好 係有時d小朋友脾氣
因為佢未拍過拖 但心地真係好好
一直都好關心我 就係兩個月前 距離佢返黎前一個月
我果排成日去飲酒 又多功課 唔知諗左去邊忽然覺得佢好煩 就同佢講 ：其實我仲未忘記ex
跟住就冇再聯絡 直至佢返左黎 我地有聚會見到面
佢有意無意都會避開我 我嘗試過搵佢
雖然全部秒睇 但佢全部應1-2個字
我都搵左佢幾星期都係咁
有同佢講不如大家重新發展過
佢就問我想點 依家你以為玩？ 追返就追返 你以為自己邊個？
直到我鼓起勇氣 買左個佢最鐘意既公仔
係佢樓下等佢
佢：唔係屋企
我：我等你
等左幾個鐘 直到佢講： 其實你咁樣係騷擾到我
我走左 ： 之前打擾到你 對唔住
格左半日佢夜晚： 其實你想點？

但我諗應該要放棄 雖然係我唔岩先 我都冇怪佢
但佢果句 ： 其實你咁樣係騷擾到我
我真係算。。

嬲你當佢水泡囉

算啦，做番自己 ,
控制下自己唔好搵佢，
等5月去台灣見面再算。

兩個禮拜前因為成日嗌交最後佢頂唔順比佢飛左，想搵翻佢睇怕都無可能，睇佢ig snapchat外國讀書日日食好西又落club，身邊又多仔，好似已經完全忘記左我，但有日佢飲醉打比我我又冇聽，之後聽佢frd講話佢覺得同我一齊冇將來，係咪無論我點變都已經冇用？

的確係我錯
但其實佢係咪已經對我冇哂感覺 唔應該再搵佢
其實我發現根本最掛住都係佢

有時真係幾sweet 但又唔知佢認真定點

定義下點樣先叫做真正愛上左一個人?

每個人都有放唔低既野 唔需要刻意令自己唔睇唔理
可能坦然面對 想睇就睇 先可以真正放低呀

拍左幾個月 覺得佢對我愈來愈冷淡
我都已經唔敢再打去揾佢

我上一段都係咁之後就比人飛左 好驚今次又重蹈覆轍

e兩日成日自己匿埋喊 就乜都改變都唔到 好難過

散左年幾，又唔算未放低個ex
但一直都唔會點其他人有興趣

有無同佢講過自己感受傾下究竟係咩問題呀？
感情無對錯 大家需要讓步改變咁先可以長久呀

鐘意左圈子入面一個女仔 識左個幾月
大家平時都有講有笑咁
其實日日都會見 因為一齊上堂
所以其實whatapps無乜野好傾
另外就係
有咩方法俾佢知我對佢有野
因為佢之前講過佢好怕老尷
我怕佢知道左會避開我
仲有就係佢之前好直接問我有無鐘意嘅女仔
佢以為我鐘意另一個女仔 好想同佢講其實我鐘意嘅係佢

巴打有無方法

樓主解答下

好想復合, 應該點做好
三個星期前分左手, 冇乜點解釋淨係話冇左感覺
過左排搵佢, 佢就話我對佢太好迫得佢太緊好大壓力
同埋掛住ex, 之後佢又話肯出黎傾下, 後尾又反口話唔想出
因為我好想出黎傾清楚, 所以有再搵佢, 佢又話我迫佢
搞到關係好差, 又block ig 又del相又唔覆wts
最後早幾日佢肯同我係電話到傾, 大家講曬自己嘅感受
其實好多野都係一齊嗰時大家收收埋埋, 唔講自己感受先搞到有誤解
解釋完感覺佢態度好左好多, 又話唔介意做返朋友
不過佢話知我未放底, 叫我放底左可以隨時搵佢
我有多口問佢係咪同ex聯絡返, 佢話有傾過幾句咁
雖然佢ex仲係大陸讀緊書, 未有咁快畢業
但係我真係好驚太遲搵返佢佢會同返ex一齊
我認為佢掛住ex係因為佢覺得ex冇迫到佢咁緊, ex了解佢
但我就認為我地係因為冇講清楚先有誤解
如果大家肯講自己感受我都唔會迫得佢咁緊
我應該點做好

我都唔知個女仔諗緊乜

話說用app識咗個女仔，傾咗幾個月。傾落原來我同佢都有玩同一隻遊戲，佢仲好大方咁送咗佢其中一個帳號俾我，話佢都無用。送俾我嗰日仲要係同我講完情人節快樂嗰日....我唔知佢係有意定無意，但咁樣真係好令我誤會

之後佢中間有意無意咁想我約佢出嚟，咁我都識捉住呢D signal啦，約下佢。

本身早兩個星期前約定佢，但佢病咗，出唔到，要嚟緊呢個週末先出到。
但自從上個星期五之後，佢就回得比以前慢，好似唔係好想回我咁。而且仲問我可唔可以俾返個遊戲帳號佢....

我知佢而家唔喺香港，但都無理由隔成幾十個鐘都唔回我，我好擔心
雖然佢又未話想取消嚟緊的約會...

點樣先可以同女仔多d話題
鐘意人永遠都始難踏出第一步唔知講咩話題怕對方悶
利申 a0

有個男仔追緊我 佢好好
我都中意佢
但早幾個月先分左手
好大陰影
好想調整返自己同佢好好開始
好辛苦

藍絲

同男朋友一齊左5個幾月 大家都識左好耐
但最近佢同我講 佢話想出去放逐一下
比人hurt夠先再翻黎 話咩想要啲遺憾
又想要啲心酸既感覺 因為我未同佢一齊之前
我比人hurt過 佢覺得好心痛 其實佢究竟想點
Sorry for 1999